[緊急831CCTV］集體inbox毛ee 聯絡昨日上鏡手足

有冇人可以揾毛姨姨幫手
揾返琴日出鏡手足成為申索人向港鐵追討
咁就可以拎返CCTV!!!!
我地時間無多!!!!!!!

Push呀!!!!

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

Push

Push呀

大家一齊inbox la !!!!!
CCTV keep唔耐!!!!!

還831太子站一個真相
生要見人，死要見屍

我唔會比任何一個手足死得不明不白!!
This is Hong Kong !!!!!!Not China
以為我地會輕易放棄？錯哂!!!!!!!!
一日未有真相!!!!我地暫不罷休!!!

幫手推呀!!!!!